有冇人覺得通常男人係受歡迎啲？

咩場合都係

人緊係受歡迎過雞

一個中等樣女仔日常獲得既attention對比一個中等樣男仔
差距應該唔只十倍

睇男女比例

一個男仔正常少少 都大把女埋身

但係一個小小靚嘅女仔 啲人就覺得好平常

我都覺

做咩起我底